進擊的巨人可唔可以稱唔稱得上為神作

純粹學術性討論 如上
可以
唔可以

結局左先討論 未睇晒